組合一個最強嘅角色，你會點簡？

招式 人物 裝備 技能

崎玉老師
CaptainBarvo 件衫
左手死亡筆記 右手洞爺湖

埼玉老師

岡媽
左右手各一魔劍

梳

阿樂
唔用裝備武器招式讓你

你不如叫食屎仔一馬出嚟算啦

招式 無限螺旋意志

角色 西門

裝備 螺旋之力（鎖匙）

裝備

破滅魔劍

招式 真空烈尻

角色 吉普莉爾

裝備 比堅尼

崎玉老師既身體能力
高嶺清麿既Answer taker

最強肉體加最強智慧 冇得輸

一招認真抽插就收你皮

講聰明 大把人聰明過清磨呂

講聰明當然係 但問題個能力係無敵

佢果招係直接出答案 已經超越左聰唔聰明

One out 個主角你點睇？唔記得咩名

求其一個人 唔洗招 一個叮噹百實袋

是老鼠都怕大貓吱吱吱

黑劍二刀流
識出質量爆散

未睇過但去wiki左 感覺就係差唔多既嘢

咪又係要返工

渡久地

你咁樣寫到字咩？

洞爺湖可以噴咖哩 用咖哩寫字 又可以醫肚打持久戰

悟空身體能力，jojo智商，裝備：白金之星。世界

未入你就派報紙啦

One about all

招式：一拳
人物：大雄
裝備：魔劍
技能：X噴式鎖血

悟空ge戰鬥力

艾爾文團長ge統率力

鳴門ge意志同魅力

如果電話亭

夜神月個腦
叮噹個法寶袋
燎原火嘅神經線
佐助隻左眼
帶土隻右眼
鳴門把嘴
桂道尼個鼻
埼玉左手
當麻右手

諗到再加

當麻把口勁定鳴門嘴遁勁？

西尾維新想像力+如果電話亭

我一直覺得有百寶袋既大雄會係最強既奸角

角色:埼玉
能力:Geass/Vector Control
裝備:百變小櫻個magic card

求對手

埼玉能力

配

小智頭腦

暴殄天物

埼玉+狛枝既幸運+死亡筆記

無人揀直死魔眼？

我都諗過直死魔眼+控制時間能力既人
不過我覺得安心院都做到
然後我就諗到其實諗到點樣counter安心院既西尾先係最勁嗰個
跟住就變左上面其中一個既西尾想像力+如果電話亭

角色：琦玉老師
能力：bigorder

古手梨花loop
殺死佢時間又重頭嚟過

#33 合埋眼同你打都得

玩埋美漫嘅話可以用quicksilver對腳

我揸魔劍再著希羅背心

唔洗砌啦 全部都司波達也咪得

正身一定係大雄
用乜都可以咁順手

hello樓主，因為你一直未覆，路過問一聲，九把刀既書你仲要唔要? 因為有其他巴打問，thx